有套電影唔記得叫咩名 有無人識 :)

講話有晚個男主角係party到執左個綠色面具
之後有超能力 仲扑埋野 生左個超能力BB
然後有個神仙就落嚟搵佢地 仲大戰左場
個畫面一直係我腦到轉
有冇人知🤔

變相怪B

對啲綠色精蟲好有印象

我記得有條游得好落力

變相怪傑